可能真係有得傾呢？

屌你，叫你做五樣野你一樣都未做過。邊撚度係想傾，想改，邊撚度有誠意？咪撚玩啦。
傾左，又畀TVB剪輯，唔好畀位人入呀

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

7月9日林鄭記招文宣方向